\begin{exoplusloin}[bgcolor=white]
	\begin{minipage}{0.87\linewidth}
		Une usine fabrique des pièces, avec une proportion de 4 \% de pièces défectueuses. Le contrôle des fabrications est tel que :
\begin{itemize}
	\item si la pièce est bonne, elle est acceptée avec la probabilité 0,95, 
	\item si la pièce est défectueuse, elle est refusée avec la probabilité 0,98.
\end{itemize}
On choisit une pièce au hasard et on la contrôle. Quelle est la probabilité :
\begin{enumerate}
	\item que la pièce soit acceptée ?
	\item qu'une pièce acceptée soit défectueuse ?
	\item qu'il y ait une erreur de contrôle ?
\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/plusloin_s7_exo4_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}
\end{exoplusloin}
